請珍惜朗尼...（認真）

細個開始睇波果陣好撚憎49000，覺得史譚、簡東拿、堅尼好拎茅（當年堅尼一野踢低holland），次次進攻都好似教科書一樣既戰術好悶
到佢地退晒休，先知果D老練既技術／走位係好野黎
史高斯既獨特節奏、雲達沙既神救、費格遜對勝利既執著，都係到退休／收左皮先發現佢地原來咁撚勁
連登仔好多人都反朗尼，但係老實講佢既控波技術、遠射能力、對比賽既執著，冇人比得上佢（我覺得依家朗尼>>C朗）
我諗朗尼最多都係打多1、2年就退休，其實睇得1場得1場，好好珍惜
利申：阿仙姑不敗年代雲加迷

假膠

十卜。。。

ching six ball

你就假膠，我不嬲迷朗

控波技術

對比賽既執著

溫馨提示：

樓主嘅女神係肥媽

ching有料

你係咪開我波？

樓主未食藥

睇返依球 決定續約五年 人工加到400k

迷朗唔洗食藥

我地迷朗都系清泉

想追尋／解釋番點解你會開呢post
點解會迷西

不嬲都迷開朗隊

青山走犯

垃撚圾

得罪你咩？

G持樓豬